有無阿根廷奏國歌球王登場條片

個個chok哂樣 鏡頭橫掃埋去

無啦啦有個dup頭dup腦

Pish

有無

第9秒開始 ， 但得佢一個

屌你老母 $100呢
普京成功黑走西班牙 此post一人派100